成日話讀u無用既人 係咪考唔到入u先要圍爐

不過我又唔反對lingU edu OU SY係垃圾

樓豬一分鐘一個post

失眠r水吹呀！

邊個on9每個cm負皮

我得罪左公屋仔定後門狗 留言都負皮

Asshole 童子軍 mon post

買唔到樓唧人 etc...

嘅

窮人

不如你話我知有咩用？